Які існують типи даних у Javascript?
Number, BigInt, String, Boolean, Null, Undefined, Object, Symbol.

У чому різниця між == і ===?
=== - це суворе порівняння, яке перевіряє не тільки значення, а ще й тип данних.

Що таке оператор?
Це символ, який виконує математичну або логічну операцію, або присвоєння.
